De dame in kwestie, die rotsvast van overtuigd dat ze al meer dan een wedstrijd voor iedere buitenlander, was niet aan het wankelen worden gebracht door nood en gevaar, verscheen met gevouwen armen, en in het Engels naar de wraak, die haar ogen eerste aangetroffen: "Nou, ik ben er zeker van, vette letters!
